
2011-05-26t11:30:0z
dunya
devlet başkan ali abdullah salih  haşid aşiret ara pazartesi gün  devam ed çatış dün gece onlarca kişi  ol  bir hükümet yetki dün geceki çatış onlarca kişi  ol  görgü tanık  haşid aşiret lider sadık el yerleşke etraf çatış yaşan  dün gece yerleşke büyük zarar gör  bir ordu yetki  başkent kuzeybatı arhab bölge koru  aşiret milis ara çık çatış asker öl asker  yarala  çatış  aşiret milis öl    bakanlığ  bir silah depo yakın dün gece meydan gelen çatış kişi öl   yan bakanlık duyuru ayrıca savcı ahmar aile öncü aşiret lider hakkında  emr çıkart  açıklanan ölü rakam göre pazartesi bu yan çatış asker aşiret milis hayat  yaralı sayı  yüzlerce olarak ifade  bir başka hükümet yetki  çatış muhalif ait bir televizyon bina yık  
